hi淡友（655）

牛過
熊過

棍落

見巴打你講十字星
睇咗幾次都係唔識睇
4號同8號又係十字星
前日就所謂嘅「錘仔」但都係唔識睇

下星期一大反彈！

牛軍挽玩

下星期295唔該

覺得係trap黎
呢幾日個股創新高製造大牛市假象
引好友入局 個個以為殺上305屠熊
呢轉可以跌返800-1000點 之後再上
好似之前292->283->297咁
不過都係陰謀論唔知岩唔岩

好撚大粒早晨之星

睇黎妹到收市

個個都熊 個市就偏唔會跌 大戶你食屎啦 唔會中計

等星期一開估

牛過了

唔夾呀
平晒
無心情
平完到左我目標價
D港女真係好仆街

點咁幾個FD都話十字星既

今日唔熊過 不如唔好玩牛熊

熊軍中晒伏

夠膽轉燈夾死我熊仔

琴日29817牛左 跌？

牛牛哈

我屌你咩

屌咩轉燈

挾死啦

廢淡死不足惜

轉埋燈

都唔知HIGH完大半日HIGH黎做乜, 結果咪又係升

仆街喇

曙光之星

收早晨星靚d

希望收298

熊軍唔好灰心 保持住個信念

夾死左, 冇左PROFIT 一半...............

佢已夾死左我

驚驚放左大半倒蝕

信念輸左 就會完結

左一把右一把, 輸左3/4個月糧

熊過唔洗諗

止蝕離場,痴鳩線

市底好強 中美仲傾計 一日都冇可能跌
傾掂就準備大牛1

牛過

仆街，中伏

坐緊既熊過

我太婆都知道要買熊

早晨星呈完美狀態

信念牛算

特價和牛唔買走去買腐熊

熊過

繼續熊 怕毛

仲熊 痴左線

平晒先升, 屌

點解唔熊

調整已完
星期一305

升升升升升升升升

收市升撚到

抽高星期一引牛之後殺

成班淡淡平倉

一收市爆升

期貨佬平倉+1

平咗先

熊軍

熊過約埋去ifc都得

淡淡

牛牛吽

哇期咩事

唉屠完我隻牛就拉升

一百萬牛過夜

直上30000

痴線架, 人地平左+1先升多百幾點

303

大芋今日派特價牛，大發慈悲

牛

笨7左 買遠牛過

支那
Time Cur. Imp. Event Actual Forecast Previous
04:01 CNY M2 Money Stock (YoY) (Mar) 8.6% 8.2% 8.0%
04:01 CNY New Loans (Mar) 1,690.0B 1,200.0B 885.8B
04:01 CNY Outstanding Loan Growth (YoY) (Mar) 13.7% 13.4% 13.4%

又fake 鳩淡友

有福了

呢一吓 算唔算係 世界之夾？

DLLM

好彩 止賺熊！星期一真係高開引牛

有熊仔係手既就慘了, 要捱兩日先可以知個市升幾多

算啦，好彩我食晒4張

mark 高成百點真心痴

屌你老母

大牛市重臨

一野打返上去

果100點係發生乜事？

痴撚線 ,一野轟上去

熊仔全軍覆沒

個一百點咩事

巨型金剛棍

臨尾半個鐘見到粒星就即刻入牛過

要夾爆幾多個春袋

要信

On99一棍100點

你就好啦, 沽4張都食到

呢轉真係直上300先

星期一裂口高開二百點走唔甩

扣晒fee, 先得$1800 左右

痴撚線，鎚頭

向上繼續殺肥熊先

星期一加倉牛

in 麵仔We Trust

痴撚線 數據靚到仆街
呢幾日質低收貨
仆街大戶

枝野同我碌野一樣咁長

麵仔睇升定跌

咁你支野都幾短WO

下星期坐定定302見啦

麵仔唔出聲 我當佢繼續投降

又唔代表咩既咁

今朝先講293

笑左

我今日係淡倉架
3點見到粒星
先轉290牛過

Same

好鬼，本身朝早10點公佈

加番張-1 期指先。 當WIN 左100點....

正一仆街大戶

咁真係壓低收貨

我唯有將你地D意見上報比我家老細啦

幾個月冇玩，可以開始put未

我大數仲輸緊

過多兩個月再番黎啦

收市28分PUT一分鐘賺1千蚊
個種感覺真係好爽, 雖然大數都係輸錢

咩玩法?

20點,買大期?

我大數仲輸緊 -> 呢個....... 個個都係

熊左

係第一站293

前排做淡既e家應該未追到條數

重注？

阿爺錢多、定淡友錢多？

大戶錢最多 想上就上 想落就落

想請教吓 各位師兄係幾分鐘圖 睇到早晨之星？

乖乖地轉投牛軍咪好, 根本就係要升, 無謂搵理由去俾自己做淡

一半左右, 追番。

CALL左咁撚耐都唔升, 一走就爆升百幾點
嬲撚到閪咁囉
咁咪PUT 7佢

係呀, 緊係大期啦
玩細期邊有FEEL

我本身嬴既
係琴日輸大左姐
努力D一追再追囉

我上舍個月日日嬴
係有1日輸錢
不過我嬴就嬴少少
輸就輸多多

緊係睇日K啦

D大陸同事話國慶前都唔準冧

一追再追 -> 差D 唱左出黎

國慶前 -> 宜家先4月..............

一追再追 只想追趕生命裡一分一秒

恭喜曬係group跟我牛左嘅朋友
今日執左幾轉

我1/3都無

咁有排升喎屌

嘩, 上證上1萬1千點慶祝國慶

今年70周年
做野悶得滯講下笑姐我諗

進化到玩大期

屌尾市唔確定係咪跌完冇加牛

玩大期去追細期輸左既錢呀嘛
細期追細期好難追架嘛

今日做好 硬食好多點 仲要朝早點會知係咪有得升番

美期

國慶前唔準冧, 之後就係農曆年前唔準冧, 然後又再國慶前唔準冧, 無限loop

通常尾市都會有1分鐘急升/插

嘩, 好叻叻呀

五一前都唔準冧

係呀
同埋通常d人散水會平d走貨
我就係差一格買唔到
本來諗住而加入一入如果真係落295再入多入
穿295就走曬

點知咁快彈

入黎玩啦，個個都正數

咁我好彩喔, 博到跌戈1分鐘

但你鬧我喔
我仲嬲緊喔

過左去啦， 唔好同錢作對

咁輸咪會輸多左

係收市先知數據
其實到1559前個個都係鳩估

受死喇熊軍

睇到粒星出左即刻轉牛啦 臨尾5分鐘求鳩其入都贏

唔得喔
我貪錢得黎都好有原則

hey, 唔好講埋d衰野
成日輸輸聲
嬴都俾你嚇走啦

大戶唔係早就知架咩

淡友星期一又要問升乜鳩

下次有星星叫埋我

奈奈你有經驗過我咁多 仲黎撚我

我地係傻散嘛

我而家既既玩法係唔睇任何指標架喔
唔做ta,又唔做ra,
你見到星星, 單聲就得買唔買我自己個人決定姐

咁就唔買住囉

用心去買期

仲有7分鐘夜期升空

夜期跌下 星期一再鳩開

好彩入左100M牛過夜

無倉你話你十億牛都得架啦

係盤感
要拎個真心出黎感受

好高深

我估跌喔
尾市升咁多, 跌一跌再回下,
呢排都係2,300入面磨黎磨去架啦
無d激情

但人地話我係鳩買

太激情好容易死人

買得開心同賺到錢咪得

又升
有無咁升得呀

其實我嬴錢唔會開心,
輸錢更加唔開心
靠呢D賺錢, 我餓成左9世

升爆佢

重返3萬點

唔會更唔開心都可以係開心既一種

人清, 好重牛咩

夜期無力

唔開心架
D人話輸左可以搵佢CLAIM, 都無俾我

半倉囉 永遠唔全倉過夜

已 +1 睇30600

夜期係咁上下啦
郁得好撚慢架

都係得個講字
好似得閒飲茶咁

唔好用夜期當任何指標啦清

有得半倉架咩
你玩IG買半張呀?
我只有買同唔買咋喔

我本細淨係買到牛熊 玩唔到期指

何以見得
我做功課都睇到305XX同302XX

點同, 同佢關係咁好都呃我

不嬲唔覺除左老豆老母之外可以全信任何一個人

我CFU教, 夜期會做頂或做底架
又唔可以完全忽視
有時打下飛機都OK

牛熊無嬴過, 所以我唔玩
牛熊都唔平喔
我買5萬, 1格都1千咁貴啦

好啦

打算合作做生意架喔
你咁講我好驚

平有平玩貴有貴玩我都豬左好多好多

近排身邊先有人中伏 本來係couple跟住分左手仆直

期貨比較公平少少
無食咁多點囉
牛熊就槓桿大D, 各有各好與壞姐
拎11萬幾玩張大期, 又唔係用晒你11萬
保證金咋嘛

熊氣沖天

咩野仆直
我真排都失戀喔

要計埋overshoot

前排

諗住有番d錢 試下玩細期先

好彩啲期無走到, 今晚升2百點

咁又岩喔
但都去到成100%,有D誇張

玩完大期, 玩細期真係無感覺
第1次玩細期緊張到震
而家連大期都唔怕

佢地夾份搞盤生意 分左手咪仆到直一直 另一方又成日串佢/鬧佢/中傷佢 盤生意一時三刻又走唔甩 搞到佢勁stress

之前試玩模擬期 呆撚晒唔知點操作

我哋夾份攪生意姐
我唔係出好多錢
散咗咪算數囉

好似買大細 庄閒咁咋嘛

你地用咩玩大細期

我用海通 sptrader

最緊要睇得開

我覺得佢可信咪得囉

轉錢番銀行都係T+2?

期T+0

我唔清楚其他證券行
我嗰間呢就有分邊間銀行會快啲
邊間銀行會慢啲
我冇攞過錢出嚟所以都唔清楚

爆左二百點了

話咁快又見30000

可唔可以比多次條LINK 我, 我未開ACCOUNT

邊個敢話你奈奈巴(姐)

書書書書

今鋪仲唔fatfat

其實驚唔驚好友太high 星期一反高潮開個295

驚

會唔會咁開心

所以永遠唔好全倉過夜 遲早仆直

驚閪呀牛牛哈

有囉

露出胸部道歉是常識吧

點露？

今日收市引牛，星期一千跌

無屎兒出黎

一定大爆升架

我想問佢啲實屎報倉去左邊 ？

好煩日日講佢唔悶架咩

千跌

肯定啦
大戶用期貨食飽哂，星期一再沽

萬跌

日日 ？

信就賺

仲有係條撚樣叫人入黎問佢啲實屎報倉

有無人答到呀 ？

跟咗我嘅朋友又可以收錢

我哋group友又成功賺過百點
有啲高手直頭297低位坐上嚟

咪用返pm條link唔得咩

我哋嘅group盡量想keep係400人內
方便傾偈， 而家仲有十幾個位
要apply好快呀

我屌仲未加牛呀仆街

好想入去一齊開心,要去邊到apply

填完等pm

叫左唔好加熊 大戶一定玩死你班圖表派

天馬流星棍

圖表派尾市直接轉牛啦

星期一開市30300

30500見

315了

圖表撚認同

無30500唔放

好撚high呀屌

牛軍一high夜期開始插水

為了走更遠的路

星期一又夾

唔洗夾 開305直啪

夜期

收到風930一野315

夜期今日食左春藥

大家唔好打夜期飛機啦 好唔好呀

上星期一大棍，今星期收小跌，下星期再一大棍
數錢話咁易

9:30老美一開市港女直上305啦

隔五分鐘又一棍50點，咁930會見幾多點

又熊過夜，今次冇啦

比人坤左貨

可能千升

萬升
星期一415

rsi破天方罕見101

龍五

星期一 反高潮 295開

絕對會
夜期造頂
Sell in may
其實係sell before may
走鬼呀
共產黨打到黎啦

QQ星期一開405?

痴線勁high 上次咁high 一野升左500點

痴撚線

目測最少310

復活節後啦應該
不過都預計到今年會穿33484
唔意外

好耐未見過咁樣痴撚咗線咁升 仲要係夜期 星期一開市啲止蝕盤一出 真係千升

夜期冇參考價格

牛一
40000不是夢

咁既幅度 加埋日円
復活前都可能到

好友太high 夜期再插過

星期一比位入牛得唔得

下星期應310無走雞

屌那聲305遠熊變撚咗肥熊

有乜理由全球d消息一係全部好一係全部壞

牛市開熊

大户操作

全世界政府一齊托市
都唔撚明點解淡友信個市有大跌可能
唔chok下大家，點樣大升呀

大戶正仆街

夜期瘋狂插水 好友應當悔改

撚夜期都玩死你

淡友死哂未

一開巿即打你302

Dllm 好友大反攻
夾左我地好友幾日嬲嬲地

等你pm我，お願いします

200萬股牛

我屌你張瞻老母呀

反白眼

道指

夾死喇

連登做淡集體炒車

升佢老母

夾撚死啦
放過我啦

話左星期一升！引人買新牛！33000冇理由第2次就升穿！1定扮冇力跌落去殺新牛引人買新熊，之後D熊就好肥

幾時先入到谷

無入牛過

美國插緊水 無牛過可能好事黎

唔過夜睇戲

升到仆街喎

我發現你轉鳩up擾亂人

專*

邊有鳩up
咁個事實真係美股開市由高位跌落黎跌左80幾點

已批, 到#70, check pm

真係得啖笑

熊軍集氣

屌 有無咁撚勁呀 咁升法到年尾全球發大財

屌洗唔洗升得咁勁

搞手但求打個和

星期一熊軍好止蝕喇 最後逃生門

開301, 10點到303
1點直上304
4點AO Mark高305
劇本一早寫好

咁叫插水

實有人信既

星期一有隻61700極限牛！30077點回收！
61704 29958點回收！

等睇牛軍開心兩日慘死！ 啱邊輸錢

信話293第一站開左熊果d真係要多謝佢

插到傻左 高位暴跌左成百點喇

仲係+190喎清

又可以拎去表白

拎比邊個

道指等夜期收市後急插，收市倒跌1%鎖死班重牛好唔好

share俾你地去溝女咋

好 一於咁話

唔洗唸！星期一實升

除非跌 唔係應該升既

裂口302 收305

一開就302唔撚洗唸..
302一開D人實止賺 落一落就入佢老母臭西
坐到假期前 肯定有幾百點食

近熊過左夜.... 要針了

星期一收市升轉跌
一定

奈奈咁鬼勁 估到頂

Feel到項沽左一陣咋

我開唔到條link 你再比多次Me thx

女股神

股神就贏左錢啦
唔洗係到追數

無屎兒 啲屎跡呢 ？

佢叫我入黎問

你之前send過比我 但開唔到既

好開始黎 呢年大賺

賺個閪咩

A股納入MSCI突推遲 勢影響國際化步伐

全球最大指數公司明晟公司(MSCI)公佈將推遲把MSCI全中國指數(MSCI All China Indexes)轉換為MSCI中國全股票指數(MSCI China All Share Indexes)5個月，由原定6月1日轉換，延遲至11月26日。

熊過手足返黎啦

上落都係1000點做目標

跌?
大戶話橫行400點行足3個月收貨都唔大跌震老散

我收唔到你條link

原來冇跟規矩..而家再申請先！麻煩布神！！

呢二把幾時？

推返呢個

聽日又會多番人

祈求天父放過一批熊仔
怕回收的一天必回收
從來未大跌遇上好牛降臨
如何能殺盡淡倉
祈求天父做十分鐘低位
給我低D位 如可憐老散
我敢揸 同時亦買一堆正股
祈求牛市未變熊 請給我四萬
又要call 不敢沽貨 仲要揸上

聽日開市要牛啦 破位

邊間教會

唔岩音既

所以就係教會歌咯

聽日gap up 302
收305

完全唱唔到出黎

改詞改到完全錯晒都係第一次見

豬到傻能咗

聽日不問價加牛直上30600殺肥熊

星期一轉隻極限牛

ig 308

冇事既

無事既

講大話死全家

重熊？

邊有308 得301

條友鳩upper第一日知咩

你第一日入黎呢度？朝朝早都鳩嗡撚淡友架佢

晨早block 左

今日睇幾多到頂?

呢條垃圾block左好耐

平開比我走好唔好

301掂一掂穿頭
之後10分鐘睇到方向

聽打靶啦

咁都平開仲走？

期303

30286 邊撚到303

岩岩掂過

淡友真係笑撚死
又話吊頸吊左幾日吊腳都吊唔到
得果200零點就high撚曬
今日一個裂口300點爆番上去

走呀，大牛市黎

無人做淡邊有得上

勁假開波啲個股咁弱
700仲要紅燈
又話爆上？

Qq暴跌跌

所以做淡真係好on9成日搵理由話俾自己聽個市會跌

其實係邊隻升 要升300點咁多

我都好想知

Qq未發力都咁wor

上星期五回調反彈 一早講咗qq頂完個市 其他就會爆上黎

得301 邊到有308呀傻9

其實禮拜五做完個即日回調已經知升撚硬

左一巴右一巴

無入熊都唔算左一巴右一巴既

你買邊一邊都輸，慘慘

700綠燈

所以真係買死一邊冇咁傷
彈出彈入兩邊食哂 個種痛真係試過先知

燈到咁真係會懷疑人生

上證

谷咗邊隻，可以上200點

+210

302都無

其實唔意外
上星期qq升幾蚊都照跌百幾二百

90點輕輕鬆鬆啦

DL已見

極牛準備

303熊走唔走好

我買11點前

仲唔識轉身買極牛

Agger

agger

ig 400

扯到

28000 long future 到依家, 走唔走好

d 牛升得唔岩數既

大家坐穩，305先走

入熊？

特價牛

計小左星期五果一百點？

係囉

係呀屌

唉，屌老母食成百點狗黎

qq上400未

我見有d有count
你買邊間

唔係壞消息咩
molamola豬死左了

就黎303

我都有wor仲溢多左比我

法興，摩通，海通

升到痴撚左線 呢兩日一條線直上咁

又回乜撚

都係10000:1

我果隻法興唔計呀屌

買咩好

新一代燈神

無屎兒

升400點先加30格係咪正常，295牛

牛軍直上32000

信念唔夠無入牛過夜

熊就跌50格，牛就升30格，大家都係10000:1！屌佢咩

我都係一開市all in牛都有錢執下既

有無人答到我，295牛升400先加30格係咪正常

做乜咁睇唔開買0街貨

係囉屌！

差唔多啦12-15點一格

係咪無屎先入貨呀 又回

Qq牛走唔走好，有65格

啲熊跌成50格

今日二十大

QQ好似無頂咁

想put佢

熊得

熄app 11:30 再睇

坐穩呀，305先走

遠牛升得多過近牛

gap die la

305305305

穿30200 先追熊

無屎兒

+1 過夜牛 已經放左

唔玩喇可唔可以比返D錢我

過夜牛未放 想衝左上303先

305先放啦

睇下穿唔穿30260 企穩先,
如果連企穩都唔得,我建議先放過左一晚夜已經好肥

買下近熊炒下賺波段先30300熊

睇醫生之前賺咗醫藥費

點解仲有假仔返工...

傻

驚鬼咩上面d熊多撚到萬里城咁樣

勸各位熊軍收手啦
依家個市咁強 擺明就假市
32000-33000再熊都唔遲啦

諗起一車車熊仔送去人道毀滅

見佢升咪買牛囉
見佢跌再買熊

啊啊啊啊啊啊啊啊好HI啊

再諗住買極熊嘅巴打會死得好慘

大家都係海通1萬比1牛，點解嘅

真理

百發百中

308

似乎企穩係30200 上唔到去30260

今日實會殺埋上去掂303殺晒全部熊佢

303熊重貨區

11點303

做乜勁又回返 無力既今日

搞咩無力

力屌殺止去收305

熊熊哈 要沽啦

沽得 向上三千點 向下三萬點

識玩

引完熊好同我上喇

397.400入700 點睇

開aastock 黎睇lor
都睇到既

i surrender la

高追左

熊左 陣間m記加大 叫兩個餐

坐下囉~總有一日番家鄉!

正股驚閪啊,話唔定升到500蚊呢

好！收到巴打

快啲400 450 500

303不死熊？

快上劏左佢

HSI 已經行番去年頭裂口
如果要大調整都差唔多係呢個位開始

向上調整ok?

無人信既，出現咗就好多人慘叫

牛十一

岩岩先氹到條女入房,你會唔會叫佢即刻返屋企啊?
係都屌埋先

早洩喎ching

回緊氣,識連射架我,一陣射穿個天花板

搞乜鬼仲唔殺埋上去

午市303
收市305

點呀你, 尋晚又話開市295收市290

strong hold牛

悶到喊，快d 棍落比我入特價牛

303不死 熊得

山頂了

熊哈哈

走鬼呀

個市唔對路 極熊

嘩屌

話口未完即刻黎料

all in cow dont ask

伏味濃

沽左又賺 賺錢就係咁易

屌qq好爽我啲極熊

穿埋開市位就正

今日倒跌就好笑

好撚伏 入牛實坐

賣哂啲牛轉熊 好撚爽呀

qq轉燈

ALL IN追熊

熊熊哈

走慢咗賺少咗

屌倒輸

唔買熊啦 睇位掃特價牛好過

大大棍穿opening

有得賺就ok

睇路

屌早左走極熊

打完303個個食糊

知唔知點解跌？因為我0.01果陣淆得濟賣咗隻極熊

HI 野

特價牛 再加

放完過夜牛 即再跌

執得廿幾格

射擊星

大戶轉倉完成 調整浪今日開始

今次真295

咁樣轉勢法 唔好諗305
熊撚爆佢

今日收市仲係倒轉鋤頭 即刻攞晒今朝啲profit買熊

0.01賣黎托咩

qq走勢已反映市場即將進入回調

笑死, 好彩冇平到隻put

真係就黎倒跌

打完我靶即落...屌

屌你頭先隻熊係咪一嘢食咗兩格

咪係 有分別咩

似假跌引熊

HI~

無睇一個朝早發生左咩事

呂布又羊

QQ做乜尻

急升有啲唔健康

陣間應該反彈

我都有諗過打靶止蝕，我認on9仔

好驚

大大個倒轉錘頭睇返3個月出親射擊星都係大跌

一個上晝無mon實 贏變輸

仲有半日先收市, 如果係就正

特價牛
下午升返25格

溝啦

好友們坐定定 比小小時間大户吸貨做野先

止賺放晒d 296牛 仲有d遠牛

回完就快d死返上去

巴打夠信念 G持

哩3個月都係咁啦, 食唔到先唔健康

牛市買熊都係搏反彈短炒
信念牛真係日日數錢, 又未轉勢, 怕咩

上證都回啦

大家嗅唔嗅到一d調整既味道

下午直殺305熊

熊熊哈！

殺唔到唔好番來見我

根本係三萬位就要調整 如果唔係周末炒政策唔應該有302住 要妹一妹先爆上

其實暫時我覺得都仲係合理波幅姐
200零點

到時上31000先入牛就風險高

太早走極熊 賺得2格

上面大把熊冇可能咁樣就落去啦

最低位走，蝕撚死

又引熊 大戶技倆

訓一訓回左300,不如升返上去先,大家再商量下

早上明顯係殺熊資金，殺完落返牛車繼續上

好想知點解0.220會有成交

磨撚夠未

屌，港女好似無力了

牛軍睇路
今日有啲野

有得食都食哂

實係啦 個個牛軍一定高位平哂 布神果d直頭反手重熊埋添

熊得未

布神睇295？

呀爺倒水咁倒黎料

痴撚線好彩今朝無高J 牛

今日回係因為有近牛，清完就繼續上

想穿3萬

特價牛機會

準備汁平價牛

700食左屎呀， 倒插

29800 唔係打把呀嘛
已經好低入

有無機會轉燈

上次牛市到左3萬點都插返2千點先繼續升

反彈無力 30000

有熊既好走喇，等陣升翻又叫春

宜家下試緊29980

29908風暴

殺290近牛

290咁遠 吹大左喎

加碼295

299 sor打錯

痴撚線 個市做乜鳩

牛牛 沖

差唔多

撚狗市

屌,痴撚線,輸死

岩岩個市明顯係想比我地汁平價牛

期指高水 市底仲好強
假穿30000 聽日咪又上番去
上面咁多肥熊

唔係即日補裂口咁老土嘛？

仲差70點

預告埋聽日升定跌

屌佢老味, 再溝多張+1期, 成鳩日扮跌

證明 平價牛係掂

只要穩住29990 就可以上30020

阿爺快d出手喇

好快黎多下棍落

上就上 落就落啦

最憎高位回完 唔上唔落

30200追左牛 e家豬緊二十格

轉熊追啦 咁大粒射擊星 仲有得落

今日收紅燈就好笑

高位入....

溝牛

好準

今日個市係咪ON9架屌你老母 295牛過夜算撚數

唔係諗住轉燈呀嘛

嚟緊一定會做一個深度調整最少補返29,000點嘅裂口
原因其實係因為升得實在太急
本來係配合左美國同埋中國繼續放水
但係最近大家都睇到中國有通脹問題暫時冇得放水
美國亦有聯儲局嘅人話有機會加返息
所以根本唔值30,000點暫時
所以要做一個深度調整
呢兩日係非常似托高散貨格局

牛軍死得末？

隻熊早左5格走 原來仲有得落

唔出奇 大戶好想殺29908隻近牛

爺閪

晏晝食得好飽 M記新餐加大

爺西轉燈

x3

轉硬燈了

爺西轉燈今日做淡贏哂

期轉燈

痴撚線,止蝕走

上落300點啦

大棍

303 肥熊仲要繼續儲肥

笑左 竟然會轉燈

一朝搞撚掂哂玩左兩星期profit

轉燈 準備食特價牛

淡友出哂黎

牛過
有種就再跌,我再加

堅持就是勝利 牛過

係
由鳩佢打

熊軍奇蹟日

痴撚線...轉燈

特價牛, 唔上車聽日後悔

ching玩咩嚟

奇蹟日 笑左 真係

收皮啦9upper

諗唔到理由唔熊過

收皮啦

屌

29900炒撚晒車

真係倒跌 今朝諗住搞笑講下 點知真係跌到仆街

教科書版射擊之星幅圖靚到

出咗一個月糧，袋錢走人，聽日玩過

星期五已經知會跌
但係 星期五收市嗰棒 今日開市又一棒
星期六日 都覺得死硬 放棄咗 都無心情再玩
如果我唔放棄 今日其實都仲有得救
30228熊 真係死得好無辜

真係追住我嚟殺
黏線㗎咩

一定沽佢老味 沽到290

聽日就會殺返上去

迅心迅心

咁多肥熊 今日引多d再殺

聽日又上過+1
不過我唔過夜，過夜太難估

沽期指好過啦

祝你好運啦 師兄

同你一模一樣

397.40入QQ 而家沽唔沽好

牛牛大平賣，有人入嗎

玩得QQ正股,你唔係諗住上落幾百就走下馬?手續費都唔夠俾
牛牛哈

今日殺熊雙頂再引牛 大戶真pk

狂插！

29300有冇推介？

想殺我熊軍
???
未死過

仲插緊

牛軍都有今日啦

驚閪咩

好彩止左蝕痴媽筋

真係仆街黎
上午殺熊 下午殺牛 來回DOUBLE KILL
如果殺埋29800牛 再反彈 大戶就FATFAT

10天線都企唔到

好友比小小信念！
賺咗咁多，呢幾十點當比翻車費淡友

今日係大户奇蹟日 熊牛殺哂

再跌再入牛 等上32000

重傷

來來回回賺得個五六格 一下輸返十幾格

雖然睇牛三 但正常回調都要啦

熊仲未轉燈

好在325食左, 300入返, 依家又坐過

自, 30250 先0岩

入熊好唔好

高追?

大奇蹟日, 牛熊通殺

痴撚線 仲跌緊

睇個勢 班大戶真係殺埋29800牛

仆街本身諗住消單 點知撳錯制入咗$1500牛

牛佢老母!

向好個邊諗，最多都係豬1500

10天線幾點？

29907？

thx

29906

D熊好貴
都係牛抵買d
升返今日個位都執返40%
買得過

（散戶心理）

hSI轉燈, d極牛都綠燈, 好強嘅牛氣

成個4月都咁玩

有冇人3點之後就收手？
留意到3點之後個市成日都鬼鬼哋

牛軍最後召集

隻熊賺緊，過唔過埋佢好

成班蠢西淡友，到真跌了就個個輸。

d 牛又特價 呀婆都識玩

牛牛嘻

咁多人牛如果今次轉玩法真跌就仆哂街

未能驚過

點會跌 市底咁強

2點已經收手

啲牛落返哂尋日收市價
聽日又高開數錢
洗碗阿婆都識玩

298極牛過

個勢極差
走一走先 睇定再玩過

牛過數錢

ALLIN

大戶又送錢 你敢唔敢又贏? 298牛

走鬼

唔過睇定啲再黎

入左1球 298牛

怯你就輸一世 牛牛嘻

跌左咁多,震走曬D牛,聽日再升過
比D火我,牛牛哈

聽朝等收錢

星期5唔係老美爆300點
會高開到

我睇未必

一球298牛 驚西呀

模擬倉呀?

鬼鬼地,食陣花生先入場

穿10天線重牛？

一球股
一齊牛牛哈

中美貿易最後協議 今日震倉 準備上32000

30萬牛 今次仲唔發

期狂跌

同我大大力沽盡佢

按一下追故, 收市前幾分鐘突然跳出黎係咁叫人牛.
應該係自己賺夠想益下人

今照想305，而家295見啦

沽得

你班298牛咁揚 聽日開市 Drop to 0

wow, CLS, 星期五晚俾佢震走張沽, 今日夠膽死收 298, DLLM

見個個話牛 連登艇有邊次唔沉
寧願熊過都唔牛啦

全玩完了

298一開就死哂

落一落295先上已經玩完 睇定d穩陣

一百萬X0.01

夜期假跌,唔撚驚

仲牛

似落返295 劏轉牛先

288

咁早
兩點鐘仲搵到食

今次真295大大支射擊星

熊字頭現身

得返10點就落298
295重倉 睇美股點走啦

同派息有關,但未必一定跌

吉倉睇戲

等我吹起牛軍的號角

星期五提咗大家星期一㑹升！引人買新牛！唉！呢幾日巳經好易買

回啦回啦,劇本開始啦

學生又出雙糧

綜援撚又出雙糧

又開始升緊了

有冇邊隻app好似ticker咁但可以mark埋美股

夜期個啲其實係邊到有得睇

廢淡應該後悔今日點解唔轉好友
大户好倉底市底強特價和牛

你真係好撚煩

今日明顯震倉

夜期又升番

今日食咗！吉倉！升多D！再沽過

aaStocks

今朝睇會殺上303加左注蝕到仆街
雖然唔知跌乜但跟風行尾市諗住入熊
結果入唔到

但我仍然覺得305會上

富途app都睇到

連登都有即時報價
1825
29853 升28 高水42

夜期唔打飛機 我堆牛仔呀

又落返均線+上升通道底部 真係仆街

復活節前開個30500先喇

要睇美股業績 第一季有冇巴打有睇法

如果今晚花旗個啲都掂 應該谷到上去喎

留名睇夜期升番300

屌303呢個位硬過我條鳩 搞唔撚掂

How

都儲左唔少肥熊 its time to kill

隊咗兩次都隊唔入 爺閪渣ga

清埋295先

聽日希望有逃生門

頂得住聽日個下咪得

跌跌車 痴線

今日個市真係造市造到 一下上去殺晒熊仔 反手一下鎖死晒所有牛 真係無得彈

大師話復活節後見真章

今日大家坐過山車啊正

插水式下跌喎邊到過山車

牛軍暗號[29800不死牛

多謝多謝 熊熊熊

今曰低位，明日低位

睇黎聽日都係插

棍升

牛軍們唔好睇夜期啦 準備好聽日執返d骨啦

美股尚未開

聽日一係升一係跌 對我黎講都係蝕錢

唔同輸到傻咗既傻佬講野

牛過既決定今晚唔睇任何消息

比啲信念

All in牛過
唔明點解個個睇淡
看我念力托市

連續2日係10天線下面！逢高沽啦

牛過準備好潛水未

歐洲準備跌了

都話預咗執骨

幫傻淡執？
夜期又扯梗了

美市未開先跌

好難捉摸

今朝升啊唔係咩，下晝就

屌入唔到熊

屌好刺激
晨早輸緊50幾格
收市上番買入價

睇黎聽朝要排隊執骨

準備執牛骨

熊軍等執錢

屌你老母 我唔信

廢好準備落地獄

Multichart 平300usd
不問價掃

第一次不停狂trade
Trade到收市

牛過既祝好運
個市咁既樣

296牛 聽日一定Win

同路人 加油💪🏽

應該殺埋295牛啦

引完人買牛就殺啦

好友全部準備跳樓

唔好意思阻住大家
沒事兒叫我哋入黎呢個post 搵你哋是但一個都知
證明佢有幾百次實時報倉全中
我係黎睇下真定假 睇下係咪全世界都屈佢
我會做煩膠推到有人證明到為止 要屌我隨便屌

all in 熊

IG 29730

沒事兒? 好垃圾好廢喎

仆街唔通今日要止蝕

調整而已 開市又牛得

上年沒事的確係中
特別係帶大家升上28000轉沽
沽落25000個次

佢今年就冇再畀貼士啦
硬淡應該贏得唔多

其實證實佢上年戰績冇意思
佢今年錯就係錯咗
上年準唔等於今年準

但佢就講到自己去到而家仲係百發百中

你好快會俾佢地屌你係護主犬

睇個樣今日會平開 10天線要守住呀

騰指
禾d牛牛

其實佢上年中唔中我真係唔care
係條柒碌撩事鬥非先犯眾憎

又一騰救全家

其實佢上年教大家做淡果轉我都信好多人跟而且有錢賺 但係佢超硬淡出事都冇計

騰訊真係好友救星

睇緊D咩?

咩睇緊啲咩

開始有幻覺

邊到睇到騰救全家

成班智障競價盤未識睇

牛牛哞

屌9點喇咩

呀爺 400 億救市

鳩叫下姐

有睇過下佢啲文, 全部都係講支爆支爆, 睇左幾次就無睇了, 邊有咁易爆其實, 就算真係爆, 都只會係無任何人察覺到既情況下突然爆左

298 88

競價盤都未識學人炒牛熊，有乜辦法唔輸死你班柒頭

特價牛 今日倒升日

自high下姐

exactly
股市分析最忌加入個人情感，佢好明顯就係一個主觀寄望「洗牌」既on9 仔

anyway，你有你主觀寄望，但係無需要恥笑好友 / 保升事件 / 起人底

我記得佢講城投債單野, 講到好似已經全中國都爆炸玩完咁, 可能真係有風險產生, 如果大鑊到經濟崩潰邊會無人報導, 外國新聞點都會有掛, 有外國記者係大陸架麻大佬

296預備

好友準備含

預備啪 定預備入貨

準備比人含？

佢除左「百發百中」之外仲有好多好搞笑既言論，例如︰

1.
跌市，好友唔出聲，叫潛水
升市，淡友唔出聲，叫「自我質疑」

2.
熊市既完結取決於破唔破到前頂，一日未破前頂，升左幾多點都叫熊市

啪啪啪

296，295牛捧

深證穿1萬了

牛佢老味

牛軍又贏

冇人信一陣直插

唔跟呀爺跌呀

跟升唔跟跌

仲要升係咩玩法

坐緊3格熊

信念

61730

腳軟了

不斷29730-29740行做乜

期指29800頂住上唔到所以咪咁